中意咗個女仔應該點做

中意咗個女仔，傾左好耐計，基本上日日有傾，得閒會出街，我都有話過想追佢，但佢好似冇乜反應，定係其實佢當我係普通fd。

你中意人 然後你想點先？ 你想佢問一唔一齊好？

傾好耐傾左幾多日先 長傾嘅話多數有可能 睇吓佢覆得你hea唔hea囉

我係咪要搵個機會當面表白

呢排一段時間都keep住傾，唔係hea果種

直接拖啦問

有無錢？係咪住私樓？

無錢你就只能夠做普通FD

好驚失敗

比你係女

會唔會要一個拖都唔敢既人

呢個好似唔算重要

明白

多謝提點

少年你太年輕

不要暗戀

我同佢係似樓，所以好似唔重要

我已經講左要追佢

咁佢點應你

有幾個情況
公屋窮撚：可以收皮
一間供完私樓：可以開始約出街
兩間供完私樓：可以即刻結婚因爲唔需要同奶奶住
三間供完私樓：可以考慮同你離婚因為可以分你一間私樓

說服自己係鍾意男仔

多謝師兄，但真係唔關有冇樓事

不要去暗戀 去強姦

非gay

有冇諗過樓主係00黎黎

diu你又柒

首要係唔比佢知追佢呀